正皮此po者今年會出pool

就負皮你 吹咩

已正皮，多謝樓主

新年快樂

嚇到我禁錯負皮

已正評

已正皮，多謝晒

正皮

以為23:59出post

上帝都搞唔掂啦下話

負皮咗唔想出pool

正皮ed
其實都冇乜寄望

已正評
出唔到嘅話點算？

我做你男朋友

我想正皮都冇

連仔唔畀你出pool

正左，等出pool

巴打新年快樂

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

好耐冇見，新年快樂呀